---
title: Экскурсия по Дождю
cover: https://lh5.googleusercontent.com/-RZ_LKLddeD0/UHFZ6WVsYuI/AAAAAAAACqs/3eGeb-IFkUM/s1000/IMG_1055.JPG
datePublished: 2012-07-10 14:34
published: true
---

![](https://lh5.googleusercontent.com/-RZ_LKLddeD0/UHFZ6WVsYuI/AAAAAAAACqs/3eGeb-IFkUM/s1000/IMG_1055.JPG)

*Летом побывал на экскурсии по телеканалу Дождь (спасибо Володя). После был еще пару раз на лекциях и на съемках Госдеп-3. Накопил фотографии, спешу поделиться.*

<!--more-->

![вход](https://lh5.googleusercontent.com/-zMhi1dCsYZE/UHFZymrrEzI/AAAAAAAACoc/E_QI_FRvpCE/s1000/IMG_1028.JPG)

Велопарковка.
![велопарковка](https://lh5.googleusercontent.com/-cR3dYvukHLk/UHFZyjxjRII/AAAAAAAACoU/DHtnx0TLJiA/s1000/IMG_1027.JPG)

![двери](http://lh6.googleusercontent.com/-1gQUxzGjKyA/UHFZyhU0buI/AAAAAAAACoY/E18gKUpDjfA/s1000/IMG_1030.JPG)

Сначала на крышу.
![крыша](http://lh3.googleusercontent.com/-lfnz3oqmWYE/UHFZzqjVgNI/AAAAAAAACok/zU_30SZ2Me4/s1000/IMG_1031.JPG)

![крыша](http://lh4.googleusercontent.com/-s2LOoL8R-Vg/UHFZzxfhbNI/AAAAAAAACos/LdXucADM_l8/s1000/IMG_1034.JPG)

![крыша](http://lh3.googleusercontent.com/-Zsz_9Mh1Lec/UHFZ0toZUwI/AAAAAAAACpA/QcqiVLVz96g/s1000/IMG_1036.JPG)

![крыша](http://lh6.googleusercontent.com/-wPc8caNEut0/UHFZzimEPvI/AAAAAAAACog/TvgPZAFoXIg/s1000/IMG_1032.JPG)

Съемки роликов «Дождь — это мы». Актеров поливают дождем из лейки.
![крыша](http://lh3.googleusercontent.com/-knQpLOkLRrQ/UHFZ1IIz4aI/AAAAAAAACpM/BXTSQVmiTHo/s1000/IMG_1037.JPG)

Лужайка на крыше.
![крыша](http://lh3.googleusercontent.com/-V0LLjtTzEGw/UHFZ12wUICI/AAAAAAAACpc/DEJGD2BesJA/s1000/IMG_1038.JPG)

Спускаемся с крыши. Офис Слона.
![слон](http://lh4.googleusercontent.com/-9SzcQDTZODc/UHFZ2Y0fziI/AAAAAAAACpg/WmW7dCMKrPI/s1000/IMG_1040.JPG)

Редакция Большого города.
![большой город](https://lh5.googleusercontent.com/-7GkweeaFfo8/UHFZ3NAlaUI/AAAAAAAACp4/Nw_FABnmADU/s1000/IMG_1042.JPG)

Респшен Дождя.
![дождь](http://lh6.googleusercontent.com/-LxE8KtUuLF0/UHFZ-l6oAKI/AAAAAAAACsM/jgq8CsVRWUY/s1000/IMG_1070.JPG)

Лейки.
![лейки](https://lh5.googleusercontent.com/-BSqudYG5AII/UHFZ4ODx_-I/AAAAAAAACqE/5vpA7y_apEg/s1000/IMG_1044.JPG)

Бюст Ленина.
![ленин](https://lh5.googleusercontent.com/-Jzww-FPKLwc/UHFZ4v7vZ5I/AAAAAAAACqU/mcxhSQX2GeY/s1000/IMG_1046.JPG)

Арт-студия в которой снимается, в том числе, Собчак живьем.
![арт-студия](http://lh6.googleusercontent.com/-rQSRoiVPbpQ/UHFZ5VdlIQI/AAAAAAAACqc/h4LLaoog8Xk/s1000/IMG_1047.JPG)

В столовой Ходорковский передает привет.
![ходорковский](http://lh4.googleusercontent.com/-ZB_pZSQNGyQ/UHFZ5wetBlI/AAAAAAAACqk/BPcjarp-rMs/s1000/IMG_1049.JPG)

Туалет.
![туалет](http://lh4.googleusercontent.com/-RT2zuF0HQCQ/UHFZ7Q5vBfI/AAAAAAAACrA/tjzwXjbC2dc/s1000/IMG_1058.JPG)

Володя утверждает, что будут осадки.
![погода](http://lh3.googleusercontent.com/-PuZRLqrNGEI/UHFZ6B8v1tI/AAAAAAAACqw/m-n0C_Z8Bmw/s1000/IMG_1053.JPG)

Центр управления полетом.
![цуп](https://lh5.googleusercontent.com/-RZ_LKLddeD0/UHFZ6WVsYuI/AAAAAAAACqs/3eGeb-IFkUM/s1000/IMG_1055.JPG)

Костюмы.
![костюмы](http://lh4.googleusercontent.com/-TUZL-n1Wdx4/UHFZ7ClQkUI/AAAAAAAACq4/5orTsfY3GNc/s1000/IMG_1057.JPG)

Сотрудники за работой.
![офис](http://lh6.googleusercontent.com/-QNfoQUEtL_8/UHFZ9V6h4EI/AAAAAAAACrw/FF2yYx7RhtU/s1000/IMG_1068.JPG)

Мониторят эфир.
![эфир](http://lh6.googleusercontent.com/-0QREtxPQItI/UHFZ744jbEI/AAAAAAAACrU/NgkLMhPL6Jk/s1000/IMG_1061.JPG)

Мария Макеева дает указания.
![макеева](http://lh4.googleusercontent.com/--8KAXazy-_Y/UHFZ8SxXL7I/AAAAAAAACrY/ucSB3p-Ok7w/s1000/IMG_1063.JPG)

Кабинет Натальи Синдеевой.
![синдеева](http://lh6.googleusercontent.com/-TVsdqqSrOEg/UHFZ8ibU1iI/AAAAAAAACrk/LQMymgu78OE/s1000/IMG_1064.JPG)

Павел Лобков прогуливается.
![лобков](http://lh6.googleusercontent.com/-RCwUNr_f2DM/UHFZ9YJ57UI/AAAAAAAACrs/zMcNeCaIXeU/s1000/IMG_1067.JPG)

Перекур.
![перекур](http://lh4.googleusercontent.com/-vgE8LWpBrnU/UHFZ--K1RtI/AAAAAAAACsQ/Rty5bzLcWUA/s1000/IMG_1071.JPG)

![](http://lh4.googleusercontent.com/-fp451q0AnNo/UHFZ9y8B4_I/AAAAAAAACr8/d7LDDOhZgVE/s1000/IMG_1069.JPG)

Каганов читает стихи.
![](http://lh3.googleusercontent.com/-DMH04_KfYV4/UHFZ-5yZA1I/AAAAAAAACsU/gj02USnNU5M/s1000/IMG_1080.JPG)

Гости пришли на съемки Госдепа.
![госдеп](http://lh6.googleusercontent.com/-aWh0IxWIRGk/UHFaASPdWlI/AAAAAAAACsc/YIM2R7899qk/s1000/IMG_1582.JPG)

Все рассаживаются.
![госдеп](http://lh4.googleusercontent.com/-c2EPS-yYtZk/UHFaAYpbyvI/AAAAAAAACsw/tooEqciNOCY/s1000/IMG_1589.JPG)

Пошел эфир.
![госдеп](https://lh5.googleusercontent.com/-smqP7s0Uk40/UHFaBYgIlqI/AAAAAAAACss/0WbAHPHkTwg/s1000/IMG_1592.JPG)
